社區大爆發係唔係已經開始左？？？？？？

我真心好驚有社區爆發

打邊爐果九個人會傳染比幾多個？

宜家仲有好多人買唔到口罩

係 仆街政府

好撚驚希望唔好大爆發

記住戴口罩

【認人啊】突發 西貢有位叔叔被黑警達撻落地, 後腦落地流出大量鮮血！

真心覺得冇乜用 好過冇咁解

由港共唔肯封關開始
已預咗社區大爆發
醫護一定係重災區
無得避

睇情況會，，自求多福
盡量少去街啦

仲有連登仔笑鳩武漢，真心驚香港遲下變成咁，根本無路走

咁都要問人？
稍為留意都知爆緊

球場大把人踢波

根本就去左第二個平行時空

無出街，唔敢睇新聞，日日有人確診太恐怖

吓 已經係大爆發啦
之前有個後生仔無外遊都中咗招
已經係社區大爆發啦

唔敢睇新聞但上連登問？

係，連登d post都唔係好夠膽入

驚有人post大陸d醫院相

嗰架世界夢號，早係24號已經
放咗206個入嚟香港
算係爆得慢了

btw，樓主幾時先回歸skyrim post？

有14日可守

依家未算大爆發，每日幾十幾百幾千先算。遲下有可能有呢一日。

驚屋企條廢老中招俾傳佢傳染

你On9 定係廢老
用下個腦啦

日日要返工SHITTT

skyrim post果個係我條女

你係幾時又變返手長鬼
一個account兩個人用好難捉摸